千零蚊想收Iphone 8

最好有單，要齊盒

其他形號 i7,i6s $500收

黑色機優先

另賣AW5黑鋼 ，$3500